屌！!你地當旺角班人係condom!?

幾個post都話轉場去尖沙咀？
我都覺得無問題，遍地開花。
但係，旺角班人真係搞咗好耐，亦只係普通網民
亦有一張廢紙！
求下大家去完旺角行街先轉場！

係旺角集合點叫人行過去尖沙咀

係旺角行完街先轉場啊

旺角必經之路嚟啦，實大把人

個個都話部防，危險而轉場。
有邊次唔係有部防。
希望大家快行完旺角先轉場

Btw 2邊互去好近 睇天氣出門口

上次遮打花園集合 行到去西環tim啦

今日係旺角集合呀 屌

行埋去cwb

旺角落雨 記得帶傘

我唔係叫大家唔去尖沙咀，而係希望大家快行完旺角個幾百米先轉場啊！

點都玩左旺角先轉場

最緊要去完旺角之後去尖沙咀個度安全。

主要係擔心班速龍會唔會唔按正常牌打人。

大家小心，香港人加油！希望唔好再送人頭比對方做談判籌碼。

部署得最辛苦嗰個係班狗，最想人聚喺旺角係班狗

無次打人係正常

我唔係想大家聚係旺角，而係希望行完旺角先快閃轉場！！

其實旺角個地型好難守
點解成日都去旺角

唔守啊，行完就走啦

堅 唔好守 但點要都行一轉先走

G持

經渡船街行落去好快姐